點解 女人做雞 男人當差 一定係為錢？

點解 女人做雞 男人當差 唔可以係為理想

冇話過冇 不過個比例可能係1比100囉

唔好要人工囉

講到當差同做雞一樣 ，一個辛辛苦苦，一個訓係到收錢 ，係香港做男人真係慘

返工唔係為錢為咩！

當差 = 訓係度收錢
做雞 = 辛辛苦苦

訓係到就有錢收, 咁爽點解你唔去做?

唔係為錢唔通為興趣咩